尋...床

是...算？

T...Y

屌奶 簡易版咩😂

佮

明我既人會明
唔明白我既 無需要解釋

？

每...次？

俾d誠意 改下內文ok?

比想像空間大家

大..訓

是...算
我發覺我就嚟識背

是咁的....去左日本....乜都溝黎飲下....